我住大埔叫樹熊，認撚住我！

我叫尤加利樹

即係咩先

佢都傻既 係人都知大埔無樹熊
9up 都有個譜

等睇唔撚係掛.jpg

原來係你